# PukiWiki Advance - Yet Another WikiWikiWeb Clone
# Copyright (C) 2010-2014 PukiWiki Advance Developers Team
# License is GPL2
# Logue <logue@hotmail.co.jp>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PukiWiki Advance 2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: logue@hotmail.co.jp\n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-19 15:45+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2012-11-26 17:58+0800\n"
"Last-Translator: 迪艾维尔 <diwill2012@gmail.com>\n"
"Language-Team: 迪艾维尔 <diwill2012@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../pot\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../plugin/backup.inc.php:43 ../../plugin/backup.inc.php:63
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../../plugin/backup.inc.php:44
msgid "Jump"
msgstr "跳转"

#: ../../plugin/backup.inc.php:45
msgid "backup"
msgstr "备份"

#: ../../plugin/backup.inc.php:46
msgid "Please input the password for deleting."
msgstr "请输入删除用密码。"

#: ../../plugin/backup.inc.php:47
msgid "Backup of $1 has been deleted."
msgstr "$1 的备份已被删除。"

#: ../../plugin/backup.inc.php:48 ../../plugin/backup.inc.php:68
msgid "Backup list"
msgstr "备份列表"

#: ../../plugin/backup.inc.php:49
msgid " $1 has been deleted."
msgstr "$1 已被删除。"

#: ../../plugin/backup.inc.php:50
msgid "diff"
msgstr "差异"

#: ../../plugin/backup.inc.php:51
msgid "The added line is <ins class=\"diff_added\">THIS COLOR</ins>."
msgstr "<ins class=\"diff_added\">蓝色</ins>是添加的行。"

#: ../../plugin/backup.inc.php:52
msgid "The deleted line is <del class=\"diff_removed\">THIS COLOR</del>."
msgstr "<del class=\"diff_removed\">红色</del>是删除的行。"

#: ../../plugin/backup.inc.php:53
msgid "Go to $1."
msgstr "前往 $1。"

#: ../../plugin/backup.inc.php:55
msgid "There are no backup(s) of $1."
msgstr "$1 没有备份。"

#: ../../plugin/backup.inc.php:56
msgid "diff current"
msgstr "当前差异"

#: ../../plugin/backup.inc.php:57
msgid "source"
msgstr "源代码"

#: ../../plugin/backup.inc.php:58 ../../plugin/backup.inc.php:73
msgid "Roll back"
msgstr "恢复"

#: ../../plugin/backup.inc.php:59
msgid "Versions:"
msgstr "版本："

#: ../../plugin/backup.inc.php:60
msgid "View the $1."
msgstr "查看 $1。"

#: ../../plugin/backup.inc.php:61
msgid "diff for visual"
msgstr "视觉差异"

#: ../../plugin/backup.inc.php:62
msgid "-&gt;"
msgstr "→"

#: ../../plugin/backup.inc.php:65
msgid "Backup of $1(No. $2)"
msgstr "$1 的备份(No.$2)"

#: ../../plugin/backup.inc.php:66
msgid "Deleting backup of $1"
msgstr "删除 $1 的备份"

#: ../../plugin/backup.inc.php:67
msgid "Backup diff of $1(No. $2)"
msgstr "$1 的备份差异(No.$2)"

#: ../../plugin/backup.inc.php:69
msgid "Backup diff of $1 vs current(No. $2)"
msgstr "$1 的备份与当前的差异(No.$2)"

#: ../../plugin/backup.inc.php:70
msgid "Backup source of $1(No. $2)"
msgstr "$1 备份源代码(No.$2)"

#: ../../plugin/backup.inc.php:71
msgid "Backup list of $1"
msgstr "$1 的备份列表"

#: ../../plugin/backup.inc.php:74
msgid "Delete selected backup(s)."
msgstr "删除选定的备份"

#: ../../plugin/backup.inc.php:75
msgid "Rolled back to $1."
msgstr "已恢复至 $1。"

#: ../../plugin/backup.inc.php:76
#, php-format
msgid "Roll back from a backup(No. %s), this page."
msgstr "恢复备份（No. %s）到当前页面。"

#: ../../plugin/backup.inc.php:77
#, php-format
msgid "This page has been rolled back from a backup(No. %s)."
msgstr "页面已从备份（No. %s）恢复。"

#: ../../plugin/backup.inc.php:186
msgid "This feature is prohibited"
msgstr "此功能被禁止"

#~ msgid "Invalid password."
#~ msgstr "パスワードが間違っています。"

#~ msgid "roll back"
#~ msgstr "ロールバック"

#, fuzzy
#~ msgid "delete"
#~ msgstr "削除"

#~ msgid "PKWK_SAFE_MODE prohibits this"
#~ msgstr "PKWK_SAFE_MODE 操作禁止"

#~ msgid "List of Backups"
#~ msgstr "バックアップ一覧"

#~ msgid "->"
#~ msgstr "→"
